嚴重頭痛+視力模糊

大約一年前某一日，我出街嗰陣好頭痛，睇嘢好似唔係太清楚，之後就即刻返屋企瞓教休息。 第二日好咗啲所以冇去睇醫生。
之前嗰日拎住一件好重嘅嘢追巴士，同埋打個飛機

到尋日打完兩次飛機，同埋瞓好少，之後今朝個頭痛到爆炸，睇嘢唔清楚，又作嘔。 宜家好返啲

聽日應該去急症室，政府普通科門診，屋企樓下家庭醫生，定係由得佢。。。？

* 認真post

唔好講d無謂野啦
點睇許志安偷食

偏頭痛？

我上網睇完都唔識分頭痛偏頭痛

打丁多後遺症 下世小心啦

會唔會係

快啲睇醫生啦 眼咁緊要